有冇人國得以前既kpop好聽啲

聽依家個啲都搵唔番聽少時既感動

一直以來都係垃圾

A09!!!!!

one two three four five

Nonono

Mrchu
Secret

tara三部曲 個靚妹去左邊

論四代四大女團之中，歌詞可以聽到感動嘅，唯有Gfriend .

T團 完全唔感動，Party 拎嚟播就得，感動就真係無。
RV , 怪誕舞曲，何來感動？
BP , 勁歌熱舞，流汗就得，流淚就無佢份。
GF , 歌詞有意思，有意境，感動到人心。

CHING SIX BALL

CHING都好有上進心

劣團唔識

除左SINB其他狗也不屌

SinB 反差魅力的確係四代團之中數一數二

rv bp吊打豬fd

以前同依家都ok

誇撚張 吹到咁大

BTS勁正喎
尤其係rap monster 好靚仔